腳甲倒生(嵌甲)邊度做手術好？

睇左兩次醫生食藥+搽藥膏都消唔到炎 佢叫我去做手術
好想做返運動
邊度有得快D做手術？
公立醫院要排幾耐先輪到？

雖然唔知 幫你唔到
但有冇圖睇下

點解唔問醫生問連登

睇完醫生食藥以為好得返 食完哂藥冇睇過啦

診所都做到

以前係自己用美工刀切1/3指甲之後用鉗鉗出黎，痛撚到仆街不過好返

用指甲鉗係中間剪一刀
之後手動向倒生果邊拉
拉到差唔多到底
會好痛 但好爽

一定係私家快
利申兩隻腳趾公都做曬

RIP
之前腳甲倒生
宜家無隻腳趾

我記得我中學有次係會肉到穿出黎...
企得耐又痛，行得多又痛.發炎到凸粒肉出黎.

細個果時右腳倒生得好嚴重
去公立醫院洗咗好多次傷口
覆咗好多次診
成3－4個月洗有得做手術

之前拎指甲鉗格硬剪
雖然好痛但又好爽

我都試過 但如果唔剪左入肉果d腳甲又係痛到仆街

中三個時係仁安做兩隻腳趾公
過左一年一隻腳趾又發炎
一路發左幾年無理佢 之後自己好返

幾年
我想踢波啊

個時一生腳甲就會插到個邊損哂 次次剪都痛撚到流眼水 日日一除鞋都見到腳趾公位有血
同埋個時返學長期著襪著皮鞋 唔知關唔關事 傷口好唔到
反而返完學廢青個期唔使著鞋 就慢慢好返哂

自己係屋企做
以前成日都會發晒炎咁
會揾指甲鋏中間個條嘢撩凸咗個條指甲出嚟
之後就剪咗佢
次次都整到標晒汗同眼水
但整完個下真係好爽

係仁濟做手術仔直接切咗兩邊等佢冇得再生，感覺良好

好過我係私家醫院度做

試下淘寶搵 嵌甲矫正器

試過同一隻中2次
痛不欲生
有d診所有小型手術室已經做到
歷時5分鐘

先後做左3次，公院手勢唔好好易復發
對上一次兩年前搵私家做，so far仲ok，理論上係可以斷尾
唔想再俾呢樣野纏擾嘅話我真係建議搵私家，最好係有經驗嘅外科or足科or骨科醫生

我兩隻腳趾公都係

我自己zip棉花整起塊甲等佢生出黎，唔再插肉

一開流濃勁痛

依加已經有三邊好返

以後唔好剪得咁入

要排幾耐？

公立啲門診如果有足疾就有得做
可以去睇左普通科門診 同醫生講 等佢轉介你
嵌甲係算足疾urgent case 一般兩星期內

細個成日倒生 唯一一次去睇醫生淨係洗傷口就搞掂 已經唔記得洗左幾多日 淨係記得個護士姐姐好溫柔